毒遊

6月尾想自己去旅行，台灣定日本好？
目的係想放鬆下
筆直：$6000以下
各位有咩好介紹？
利申 日本未去過，台灣去過兩次

講漏咗，打算去5-6日

自推

推

毒撚開post冇人理

Pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

如果你未去過就揀日本啦。
言語不通可以當探索下鍛練下，住下青年旅舍比你離開下自己comfort zone。
想睇figure又得、睇景又得，6000蚊筆直又唔想辛苦尼講應該已經算係咁。

Between
樓主個post名改好啲啦，咁樣好難有人入尼

去日本..

初學者最好可以去福岡...

d交通無咁複雜..